---
title: Суповой Парадокс Которифага
---
Явление, при котором тульповод производит определённые физические действия и забывает о том, что их производил, создавая эффект физического влияния тульпы на мир.

Названо по имени первого тульповода, описавшего этот феномен, тульпа которого варила застенный борщ.

> У тебя там **суповой парадокс** проявился? Миленько.
